蕭生：根據大陸ai北京將下一個淪陷？

大陸公安都互搶口罩咁癲？？

蕭生都話物資會唔夠？

講到世界未日有解體可能咁

佢以前屌既大紀元，而家信曬

如果全中國都唔夠口罩，咁唯一重買到口罩既地方就一定係北京

北京人口2千幾萬，深圳/廣州人口1千幾萬，理論上北京確診人數應該要多深廣一倍，但結果係幾個地方數字相近

佢今次唔好燈

黑色識飛既大笨象

唔係話有疫苗啦咩 做咩講到世界末日咁

大家唔好忘記佢真正嘅身份，希望今次破燈

係，各位網友

好膠

其實佢講d野有冇 FC?

中國要遷都？遷去邊好？

北京個人口流動，應該無廣州深圳咁勁

胡人去番胡人發源地做首都野

其實每次都淨係為咗聽呢句
係，各位網友

共產黨發源自前蘇聯

共產主義發源自德國

集氣首都大爆發

咪又係上網睇

維尼歸西之前會唔會禁核彈

浸浸就住手好喎 留返手指罅俾佢望住少少希望咁輸好啲

好唔好信佢

睇數據, 北京外來人口數量同深圳相近, 比例同廣州相近, 所以正常情況下, 北京確診應該要多廣深一倍左右

我最期待的畫面出現了

靜靜地

推測好合理
往績麻麻
跑馬咁睇賠率買啦
可勝不穩

聽完笑撚咗

笑到噴水 7張都咁貼地

姐係無事

四川
習故鄉

因為過年前北京國企已經收到風唔俾人返鄉下

岩岩我呀哥睇完 嚇到瀨左屎
衝落樓掃糧 猛咁口upup 「 共產黨打到黎 九龍新界無得避 嗚呀」
猛咁話支爆

手持午餐肉既日子黎了？

真係好準
如果大陸倒台真係要問審林鄭

無理解錯既話
Remdesivir唔係疫苗
只係折抑制冠狀病毒既複製
就算醫返好，都唔會產生免疫效果
即係就算醫返好，之後都可以再中招
所以只係幫到有錢佬

蕭生原來係幫中共

有副作用會爆肝

佢呢期成日中

佢講到將會冇物資，大家點睇

短缺係有機會出現
始終中國造全世界好多野
不過最驚係中國搶香港物資
所以一定要保住香港貨運
同埋要監察住
E+唔係玩攬炒時候
個天已經滅緊中共
我地係要鬥長命

Push

俄羅斯 認祖歸宗

袁國勇話香港140萬人中招，3萬人死，如果係堅，死者可能係你同我，唔驚嗎？

如果袁國勇係9up呢？佢奶共都信？

走佬去台灣就唔好返嚟啦

因為大紀元改革咗

老燒都 on9 大陸Ai 都信

9up極當信佢一成都14萬啦，死亡3000，都真係好誇張

條數肯定錯
140萬人中招，醫療系統早就崩潰左
有無可能只係3萬人死？

但今次唔係燒生分析
有冇燈力

中咗未必會死，有啲人有能力康服

但香港都係死一個

呢個數應該武漢先咁嚴重

但唔會係97.8%

仲有人信呢條傻9

我呢幾日係咁聽佢節目
老實講當聽下就算
首先佢好多數據係睇大陸
但幾多造假冇人知
再者大陸做野冇路捉
唔可以以常理去推測

呢個年代仲講網友好cringe

好盞鬼

尋日晏晝佢略略講咗句
下一步就係深圳都要封城

Bob叔都係講網友

重點

地方割據 互搶物資

北京柯打無人聽

北京無法指揮軍隊

軍隊人數不足以控制全國動亂

其實佢要搶我地都吹佢唔漲...
我地又無軍隊
得3萬廢柴

井崗山延安是鳩爛旦啦

佢70歲識得用網絡做youtuber算係咁啦

同啲廢老已經差幾十條街

稱王只合在秦州

70歲架喇屌

就死啦 好好珍惜

我諗左3秒，之後笑到仆街

30年前呢到好多人仲係精蟲

目前黎睇應該要青海

大紀元好左，我由信一成到而家信3成

真
但我都想知點樣先可以實際咁煞停中国搶我地啲物資
有計劃我一定參與保護返我地香港人

2:08

____末年, 群雄割据...

貨車司機而家係唔使隔離
如果發現有貨車司機中招
唔知會點？

蕭生：蔡英文既勝係完全無懸念！！聽日一定贏！而且贏好多！

蕭生：台灣大選結果，蔡英文勝利感言！！！

蕭生:蔡英文毫無懸念會勝利

蕭生：蔡英文大勝無懸念！

蕭生又中：蔡英文大勝無懸念！！

區選後都準 你有冇咁既分析能力

蕭生：蔡英文大勝沒有懸念！！

蕭生：蔡英文大勝沒有懸念！

明明蕭生好撚中，cc班冚家剷日撚日話人燈，搞到蕭生心淡

西藏啦, 得一單

大紀元唔係水平高左
但同行水平低左

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

破燈未 屌你老母

不過最驚係中國搶香港物資 <<< 最驚呢樣！

北京：(1月)
26日起所有進出北京省際客運全部停運
27日起暫停所有旅遊團隊業務和「機加酒」服務

中央自己封左城先
你班蟻民自己執生啦

一封條友 成個第3版 唔撚見哂咁濟

試想吓如果真係140萬人中招，電訊業可能會停工，冇得上網喎

不怕咱們搬首都

有聲既

「有人說病毒起源於德國，中間宿主是俄國，引進北大圖書館後泄漏的」

佢今次吾算燈，因為係佢引述大陸so,吾係佢推算

燒山力全力保護習核心安全.

live係ok，訪問片段都ok (有時字幕會譯錯)
cut出嚟加旁白可信性都係比盡20%

除咗小英仲有冇啊

已經前睇練總既社評, 佢話大紀元係北京應該有線眼, 所以有D消息好準, 當然fake news都相當多

數以千萬計既患者, 有疫苗都好難救, 而且果隻係特效藥, 唔係疫苗

西藏

大陸ai話會，即係唔會啦

係就快 ,, 天滅中共, 全黨死清光

睇大陸, 係最保守估計, 佢會不停提大陸數據造假, 所以實際情況會仲差

放心, 港共會自動送番上大陸

傻豬黎嘅
蟻民就唔會買到
黨高層就唔洗買

推

西藏大把藏人等覆卓支那豬 你確定?

即係北京安全🤔